公司廁格地下有屎

頭先去廁所發現廁格地下有pat屎
我又唔覺其他同事有異樣
但我洗緊手既時候有個同事入嚟，仲入咗有屎嗰格。
佢會唔會以為係我呀

原來你條仆街玩屎

敢做唔敢認

好玩唔玩

痴線